進擊的巨人金句 教識我地如何抗爭

1.
人，只有在放棄戰鬥的時候才算輸，只要堅持戰鬥，
就還沒輸。

2.活着就要有尊嚴的活下去，像這樣像禽獸一樣永遠被關在籠子裏苟延殘喘的活着，我寧可選擇自由的死去

3.
什麼都不能放棄，就什麼都改變不了。
如果想要凌駕在怪物之上，或許連人性都要放棄。

4.
不戰鬥就會輸，戰鬥瞭可能也會死但也有可能活下來。

香港人 幾時先會明
無法舍棄任何東西的人，就無法改變任何事實！
就算有幾多個勇武都係咁

推

Push

應該唔只咁少
要求樓主揾多d

敢氣，香港人個個都有
到而家無放棄
但係無一個好，又可行的方法，
所以拉的拉，傷的傷，死的死